Elon musk我屌你老母，咪撚送錢俾華爾街班賤種

Starlink最少值一萬億，你搞公開ipo大撚把人搶貨
你唔知估值有幾多，搵契媽計計數先

Self-Regulatory Organizations; New York Stock Exchange LLC; Order Setting Aside Action by Delegated Authority and Approving a Proposed Rule Change, as Modified by Amendment No. 2, to Amend Chapter One of the Listed Company Manual to Modify the Provisions Relating to Direct Listings

唔係前幾日修左例可以直接上市

點解要益老散？

呢排個個都嗌契媽 無人嗌臭雞

益信徙！
賺完錢再買佢產品
Elon musk經濟圈！

你乜水呀，連登上帝都屌？

Elon musk藍架 dllm

50%tsla 50%space X

All in Elon papa

益華爾街班死賤種就要屌

當日tesla model3 剛剛生產，公司差唔多free cash flow正數個陣，班死賤種不斷唱衰不斷踩，明明自負盈虧都要沽低20%， 呢排柒頭剩係識送錢俾中國。

轉紅了